迷JOY既人到底係咩心態=.=

排牙仲有孖潤腸真係好SEXY
有D迷上隻G=.=

Joy>初瓏

是其是非其非

初瓏係女神
joy係淫雞

橙
矛人理

圖似邊個明星

靚

師兄越黎越識貨

sm叫佢單飛真係唔係冇道理

矛人迷joy
短髮好撚正喎

Irene >>>>joy

長都正啦

Joy Bb

得金髮個排唔店=.=

同意

唔好搞佢啦

joy份人巧true

短髮好純

負皮既人食開咩靚女

唔知返學女神又係咩樣呢

都話hyeri囉=.=

有冇人同我一樣 將重點放左係=.=

我=.=

好無奈呀=.=

負皮因為你開post😑

joy係醜帥=.=

其實邊個係joy

玩針對

red velvet

joyce c?

joyce我就識

no fat g plz

死鏟，死返去5p, 你老味，祝你死全家，

真係唔太靚

新一代女團真係冇晒國寶級靚樣

你講野咁毒咁無禮貌 你有無家教？

Irene正喎

佢地淨識網上凶狠

見到d 5p 表情撚，見一個屌一個

我開頭都睇唔慣red velvet
但後尾睇多幾眼發現幾正

sor9ry=.=

好似你咁咩，整係識做表情撚，咁撚垃圾咩
我就學唔來

要望多幾眼先正就已經唔係正啦
要好似結衣 momo 雪炫 初瓏 iu yui
第一眼望就已經覺得驚為天人先叫正

咪sorry囉=.=

駁唔到

係人都有表情架啦 你傻架？

多謝你為我出頭

無圖既= =

收爺啦瓏狗 禾第一個屌7梨
生平最憎就系D死表情撚5P字撚

是其是！